覺唔覺得俾貼士好on9

出街乜乜柒柒都要比貼士或者加一服務費真係明呃錢
根本就係巧立名目想收多啲錢

如果我想俾自然會俾啲貼士啦
又要寫明加一服務費咁樣做乜撚